正負皮有 bug！Log out 就即刻睇到個 post 幾多正負皮

而家開 post / reply 一段時間內會 hide 正負皮數，防止畀人帶方向
但係我網頁版發現如果冇 login 就會 show 哂出黎

Admin 請攪攪佢, thx